抗爭從來唔可以講文化

睇得明就明
我知點樣可以贏
但可惜香港唔會有人願意行出呢步
個個都自保，番工
所以算啦，由我繼續炆算

抗爭講文化，我都唔知應唔應該讚你地
但真係一日比一日炆

無人理，香港玩完